大眾書局明日全線結業 員工會遣散

大眾書局明日全線結業 員工會遣散

經營大眾書局的大眾控股表示，受零售市道持續低迷影響，明日起16間書店全線結業，受影響員工將按勞工法例遣散，集團會研究盡可能吸納部分受影響員工。發言人形容結業是一個非常艱難決定，指過去十年零售書業在香港一直面對市場結構性的挑戰，最近12個月持續惡化，導致零售收入嚴重萎縮，但租金及其他成本仍高昂，不得已忍痛結業。

大眾控股又指，業務會改組，在香港的其他非零售業務會維持營運，未來會將資源會集中在教育出版、電子教學和教育服務上。屯門區議員巫堃泰表示，接獲大眾書局兩名職員求助及查詢，指分店已提早在傍晚六時關門，員工明早到油麻地一間酒店聽取公司的正式結業通知及遣散安排。

SPA可以諗下加書店場景

又一間藍店執笠，距離光復香港又邁進一大步

美國戰線著曬火ar ar ar！ChinaliedPeopleDied！入嚟幫拖！

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

坡狗奶共

not 三中商?

三中商大把人買

三中商係三聯、中華與商務書店。

執得咁急 可能真係做一日蝕一日

點解藍，冇留意

冇人買都大大條水喉射住，點執
同香港股市仲咁高一樣

賣書賺得幾多錢啊
隨時蝕住黎做 不過有大水喉射住

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

唔係藍，有賣黃絲書